求工作用android機介紹,budget 3000-4000

公司有電話卡,但係無機提供

自己幾年前由an轉去iPhone,而家有多個number想雙修

budget預3000-4000,有無好介紹?

Nokia

s8

oneplus 6